日日係咁報導唔算二次三次傷害？

點解報警就係二次傷害？

咁撚勇敢乜都唔會怕啦

怕俾老竇老母打呱

係咪驚入到口供房

怕黑

一陣道德大軍又嚟清算你

等睇佢地點解釋